{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042045",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74963&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평화수목펜션"
    },
    "text": "ある楊平のソリ山に位置するこのペンションは、隅から村に囲まれています。 その前にはさわやかな渓谷が広くきれいに流れ、近くには様々な名所があります。 私の訪問は限られた時間です。 つまり、入室は午後4時から可能で、退室は夕方10時までです。 有料のWi-Fiサービスも受けられます。 おまけに禁煙区域である客室内で車を駐車することができます。 また、ペンションはいくつかのサービスを提供しています。 ペットルーム、屋外プール、キャンプファイヤー、キッチンやレストラン、カード決済などのサービスです。 障害者のための便宜施設も整っています。 料理用グリルと炭のレンタルができるのでバーベキューパーティーもできます。 最大人数を超える場合は予約が不可能であり、肉類、天ぷら類、魚類の調理も許可されません。 そして未成年者は保護者と一緒に来る時だけ宿泊が可能です。 利用施設の損傷または紛失は利用者に責任があります。 また、火災を引き起こす可能性のある物質は使用が禁止され、ゴミも指定された場所に分離して捨てなければなりません。 ペンションの運営環境によって情報は調整されることがあり、オンシーズンには料金が変動することがあり、プールの利用日程も変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは楊平のソリ山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "入室可能な時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は午後4時から可能で、退室は夕方10時までです。"
        },
        {
            "question": "有料のWi-Fiサービスを利用することができますか？",
            "answer": "はい、有料のWi-Fiサービスを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内で車を駐車することは可能ですか？",
            "answer": "はい、禁煙区域である客室内で車を駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ペンションはペットルーム、屋外プール、キャンプファイヤー、キッチンやレストラン、カード決済などのサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "障害者向けの施設はありますか？",
            "answer": "はい、障害者のための便宜施設も整っています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーを開催することはできますか？",
            "answer": "はい、料理用グリルと炭のレンタルができるのでバーベキューパーティーもできます。ただし、最大人数を超える場合は予約が不可能であり、肉類、天ぷら類、魚類の調理も許可されません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に来る時だけ宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の損傷や紛失は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の損傷または紛失は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理についてはどのようなルールがありますか？",
            "answer": "火災を引き起こす可能性のある物質は使用が禁止され、ゴミも指定された場所に分離して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金やプールの利用日程は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの運営環境によって情報は調整されることがあり、オンシーズンには料金が変動することがあり、プールの利用日程も変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 389,
        "QA": 504
    }
}